一萬上五萬 每日3場 （3）

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅

多謝報假班傻仔

留名支持

笑死，報假狗你識燈我都識
有時真係要信風水
一講完絕殺無望即刻絕殺

支持卡卡

Ok

中呀巴希亞！ 恭喜樓主

唔準串佢地
要誠心感激
人地幫咗我哋架

通宵心臟唔好隨時贏左湯藥費都唔夠

樓主羊了 請繼續帶領

唔洗清袋

雖然趕唔切買
不過都恭喜樓豬

想同琴日買左英聯既人講聲唔好意思
我只係留意水位 睇岩就出左
冇留意杯賽未必出正選
開波前回到仆街

報假狗今日冇晒心機了

恭喜樓g

見到班報假狗宜家收曬皮 好爽

樓主好勁
雖然我買唔到
支持

咁買得嘅都知杯賽有呢個風險
唔知頭唔知路又跟咗
咪借呢個機會學嘢
總有一日要靠佢地自己賭

樓主繼續上

報假狗

唔緊要希望樓主帶領我地贏番

琴晚跟左 今朝入唔切 繼續lm

琴晚輸曬比doncaster, 今朝入唔到錢

場巴甲真係信心考驗

利申：無買

佢地冇報假 只係幫我地預報個賽果出黎

琴日doncaster 禁住黎射係唔入波

樓主好勁，繼續支持

即場9.5大玩下先 非重心心水

琴晚doncas輸一注
今日即刻兩注追，有一注2.02入
計埋有6蚊車費賺，免費返工

支持

等番聯賽我有尾盤睇會準d

係，呢啲濕鳩賽事唔敢大注

跟 $300

預早買左不過水唔高
想補貨都要等馬會派岩岩樓主個場

依家我要1000追9000

冰左角

據我經驗冇咩可能

跟咗唐卡跟唔到巴希亞好撚慘

我追過一次不過去到9000就覺得自己有得羊
咁就落返黎

要好有膽

加左貨 9.5b

All in or nothing

用時間追咪得 你話短時間一定好難

7c

我都係

又唔係得呢兩場就完
平均分配注碼慢慢玩啦

依家日日都三更貧四更富
波膽，單雙過關 狗屎垃圾都搏
贏埋贏埋割晒禾青出去

想拎多注8.5

我都加左

7張黃 應該補到5分鐘

你呢個月得番1000？

尋晚豬左4000

入啦 一定開到

唔好咁，真係要識得忍手
要經常問自己講係咪真係想贏錢
其實自己都知亂來冇可能長久贏
真係當啲錢係一回事就認真經營
要經營就要識忍手

1000岩岩回返
#補左500入倉

開左幾秒8.5c 之後就無左 變返1.5左右既9.5c

交學費學緊

8c

跟得就對你有信心

係第四場跟唔到，即場都冇，有啲可惜

即場主黎多球 &-2c

又miss左
想死

@2 水又再入9.5

9.5個水位好鬼
淨係入8.5b算

破冰！

2:0 應該無角了

2:0 難啲開角了

Hi 超人

彭彭好波，差角球，快啲反攻主隊

膽cashed

一換出嚟即刻入

13分鐘 嚇我唔到既

咁快gel?

我仲有3:0 2:1係倉

快比

cccc

9張黃牌 仲多過開角
唔會既

膽cashed意思唔係話開唔到咁解咩

2千追一萬

唔樂觀就豬

冇了，角球冇得10了

轟呀

今朝入唔切錢

樓主好波

樓豬唔開tg?

屌客咁廢架，托出底線都唔得

唔好撚再問啦 唔開阿

戒賭啦

角啦仲入波

9屍

9c

客隊追角

補唔切3:1

樓豬角次次都出反手水

比多c

差1c

差一隻咋

10

比多隻 集氣轟

收錢

10c

10ccccccc

中

絕殺角

臨完場前都 10

Thx 巴打

樓主 示愛ok?

最後角有冇開出黎？

樓主

我含，ok?

唔駛唔好意思喎
賭係有輸有贏架啦
多謝你一路分享就真

客差一球我收多千二

樓主SM

有時唔係中就盲撐 係人地分享心水 係要jer尻人你現實人生應該幾慘下要上黎發洩

次次都跟唔到

我都係 輸果啲就跟咗

有無巴打借100 我繼續gun樓主

我睇到個POST 既時間已經開左波 買唔到讓球
我由POST 1 追到3 都買唔到

唔好搞事ok?

話說最後嗰球角球有冇開出
定判咗角球不過冇開出

睇黎真係冇運
盤又冇買
3.幾水時角買果時又岩岩封盤

POST 1 入左200 仲係到

Post1 係六日聯賽我都出左大約10場

再入馬會APP 樓主又未出

3.幾買唔到其實你心入面都唔想跟啦

癲

跟唔到巴 跟左唐

POST 1尾 先睇到 之後有時番工又無入到馬會APP
結果不斷重複
不過見到大家羊都係開心既

等唔切高水
希望跟到下場盤

lm

下場係咪1點?

太早出好唔穩
但半夜又好累

凌晨

唔緊要 半夜唔好玩
等d聯賽仲好

屌怪唔得我D時間錯哂

身子要緊呀樓主

非搞事

係，等多幾日已經有日乙

無跟第4場未搵返

命運

半夜場真係不了
清晨場或者晏奏還好

話說有位巴打好勁 搵到我tg

係咪你高登留過？

我都搵到了

Pm me

傳說對決嘅tg?

入1500今日開始跟樓主

Lm
輸馬輸好多
留名學野

點搵

太黑仔了 次次都跟唔到 平注都輸死

留名 一陣入2000跟樓主

以為係添 估錯

希望跟到樓主贏果啲

淨係想10k上30k

傳說admin唔係我 我朋友黎
舊登搵我

連登傾啦

點解封左盤既
想買波蘭

我200想上3k 係咪太大想頭？

樓主今晚有乜心水

樓主加油
琴晚跟唔到後面個場

幾時出啊樓主

馬會更新啊

11點維護呀

唔好吹啦 唔多唔少比樓主睇左盤先啦

琴日淨係跟左唐卡 今日入錢再跟過樓主

一日洗費了

真飛g持樓主

有乜係post 講啦，搵咩樓主tg

樓主職賭啦

Lm

等樓主今晚心水

今晚唔訓要跟足

Gun

我特登放工即刻瞓，夜晚校鬧鐘跟
朝早都係用鬧鐘提自己跟

睇左幾日 今晚入錢跟！

樓主有無話今晚邊場會出 較定鐘跟你

跟呀

我返波po 啦

因住比人jer

樓主又話下星期五見 幾日冇睇post

留係到啦

lm 跟進

即係邊？

支持係度出

去po波大家學野會更快
可能有時放幾場出黎啦

咁喺波po係咪會出齊

兩邊一齊出 波po推得大快睇唔切

即係咁，賭之前有基礎知識會更加得心應手。建議大家上馬會網站睇下資料先

波PO學埋D閪野就真
696強陣,閪花強陣
新手唔知實中伏

河床12M

唔係講笑,波PO得幾個大蛇講D野先好當真
其他人講既買對家勝率仲高
特別係大船,大船對家命中率實高過6成
長追大船對家根本唔洗度波就有錢賺

書包神
勝率高達33.3%

書包VS雲加=書包W
書包雲加同路=33%W
書包+雲加+牙普=沉船
書包對大船=大船W
大船+書包+雲加=睇路

笑撚左

有冇書包雲加tg

星期六 日職9叫日

波po其實喺邊?

走啦

你不如唔好賭啦

Po 波 更太快驚miss左

有無人講下po波係物，唔明求解

幹什麼果個？

我都想知

咩係波po 想g

照出水啦

Dodo出水 我了

弱智都識上連登

唔益cdrom

咩係ball po牙

唔講都唔知原來有咁多個

求波po link想去學野 求水

上下盤其實點解
係味比較有上進心個隊就係上盤

跟左

好玩

平手盤係咪姐係兩隊大機會和所以咁開呀 咁我場場買和咪贏緊

想知咩係-0.5/1

其實唔係話唔想教 但係咁都懶得google真係抵交學費

次次有呢d po都一定有人問 唔識就自己上網搵下啦咁都懶

我初初都唔知, 但其實馬會個網有講

記得唔好下下allin 要平注上

收到

想問allin點解

唔好走丫 留低丫

今晚會唔會出料？

04:34 原來今日咁樣絕殺

今朝見到喺學校Library叫咗出嚟

世界級後腳

今晚買甘美奧點睇

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01

跟

樓主
跟

即跟

同路 跟！

gun！

1:00唔玩？

唔睇埋尾盤咁有信心
跟

唔使睇尾？怕唔怕好似場唐卡士打咁

聯賽機會細啲

我睇呢場大機會贏半 法林啲入球率唔高 勝在夠穩
跟

超人學人講穩

樓主3點令會再玩嗎？

馬體會9.5b 超重心，all in 3萬，穩。聽日可以食大餐

跟！

馬體會全名？

我港賽馬體育會

痴撚線

信心十足

你咪撚賭啦

allin都食負平

喂慢一步賠率都少咗
第一次跟到！ 呀！
目標200買到洗衣機！

巴甲 真係要睇埋尾盤先好去
班仆街成撚日打假 特別山度同國體會

主隊中後防冇左好多主力

篤手指任佢up

跟人買都有分析

馬會下盤同外圍低成折 好明顯哄人買

新開户口，完全唔識賭，細細地玩下

係啊 伏已中！而家個賠率已經開始利好客隊鳥

有名你叫法林明goal

皇家馬德里競技

跟左就信吧 到時再睇下樓主要建唔建補飛啦

乜撚

笑撚死人咩馬體會都唔識係邊隊仲學人賭球

番去做每日一篇啦

食果d馬蹄？

馬來西亞體育發展聯會

馬術體育聯會

唔係叫馬移體育總會咩？

馬鞍山體能訓練中心聯會

molamolamola

已跟

點解無

馬尼拉街坊體育聯誼會

主隊咁足水 狗會邊會咁好人

加上主隊仲有d必然主力出唔到

純粹好奇點解揀主隊
幾個主力出唔到

0:1

信果個，個腦一定有問題

我都r哂頭主隊條中後防冇咗咁多主力正選龍都冇得出，不過3線假波聯賽，都係果句波是圓的

老老實實 連你都知 莊點唔會唔知
個盤同賠率咪反映左
而家開個半一高水阻上 引晒人買下盤

我建議你收下嗲

明白，話說主其他得70倍係咪算熱 買20蚊主其他先

點解唔笑得?

你都識講主力有d無出

但仍然讓緊半一初盤wo
你地睇番山度士作客 對列強受咩盤先啦
彭美主場 讓山度士都係半球初盤咋

上場明高 作客失左分 今場戰意仲高 仲要讓半一
同路！

大小球開2/2.5 細波降水 上場廢林明高主場開2.5 先1-2
開2/2.5 多數細波 唔好晒無謂錢買主其他喇
廢林明高主場最大讓盤得半球 今次開半一支持力度幾足 跟樓主買盤咪好

法國樹林文明高級體育會

Agree

又有d道理

唉6合彩期期買都冇期中，唔緊要啦20蚊姐買個開心，有已經同咁多位手足講樓主一齊努力，今晚[member]法林明Go號準時 啟航/member]

馬體會都唔識

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01
6’波蘭第2隊入球 @1.9

gun

平注跟左

機會不大

估唔到捷克又守得住

屌打唔入

友誼賽好難賭

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01
6’波蘭第2隊入球 @1.9❌

好撚on9

點睇西班牙個場

西班牙有冇機贏埋盤

有冇即場睇啱

法林差唔多要入啦

上丫 法林號

Goal~~~ 1:0

GOALLLLLL

Goalllllllll

入左

goal

冰島 1:0 2:0 有無走地

Goalllll

冇出個場就唔好問 因為根本冇睇
又唔想尻答你

Goal

快睇左 等水位你試下1.5大啦

明哥再入多波得唔得

Penalty?????

唔好入呀屌

12M miss!!!

miss得好

嚇撚死

十二碼都擋到！

收半格算啦 頂住

真係鳩都縮

樓主個勢好強大

頂L住啊

補4分

仲有冇水出

練心

多謝樓主

目前跟三場中三場
多謝樓主

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01✅
6’波蘭第2隊入球 @1.9❌
又衰on9玩走地

樓主啲盤十分穩

咁係咪抵派我 請我食個下午茶先

可以

LM

甘美奧盤下場

Gun !

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01✅
6’波蘭第2隊入球 @1.9❌
7.甘美奧 讓球0 @1.92

1.92平手盤

有無重心樓主？

唔好大注 用岩岩贏既70%買

平注 唔想再講

贏左過100俾你請你食下午茶

最後30秒跟左

我係平注跟左今晚果2場啊，所以目前輸半格

我keep住買$200，上到$1000先再注
去瞓先，祝樓主贏多D

對左....

訓醒話我知
聽晚一齊食泰國菜

有冇女先

英格蘭 3.5小 走地

唔好意思lo

唔派冇錢買波

唔係咁既意思，係想問你仲有無水出姐，不過甘美澳根唔切

派左

咁買下一隊

樓主感謝你 雖然我好少注 但我呢排黑到貼地 跟左你終於中返注

少注一場睇下贏唔贏到聽日洗費

非信心場次

估到睇盤賭既一定出甘美奧

應該要睇陣賭？

睇清睇楚先至好買

希望你贏 我剩係話睇盤落注既一定睇中甘美奧

分享下？

咁都唔比個角黎玩

真心交流下

佢係波po講佢大佬話巴甲強隊主場難輸

好驚又和了 格仔西牙

其實有冇人跟左

2:2 冇角了

我差3個

美職大法？

真係我大佬講
不過其實唔關事
我剩係想講呢場 睇盤賭個d人一定出甘美奧 點知比我估中
就係咁咋

訓先啦 費事你地誤會我搞事
我都覺樓主有料 識睇盤

我唔係串 真係只係想問下

其實我喜歡睇 H_JC 嘅 讓球盤 再對比返 bet365 / 皇冠 呢啲外國公司嘅 盤口 賠率。

H_JC 食多過 6點 嘅盤, 通常都會中。

清角cashed我仲差一角

8c cashed

加油 我7.5s爆左

訓教

要戒賭了

絕殺

差一角我屌
就遲左少少買又早左少少買。逼住買左8.5b

你真係要 人地出7.5你就買8.5

玩少少英仔3.5:4大

我見2-1個陣買
笑少陣啦

睇清睇楚先好買

有呢個玩法既
馬會間中會出d盤出買行家既 重柒過易勝

客12m 唔入真係汁身彩

點解要買我對家

好驚場甘美奧會

走盤多

好過冇

買和

多謝巴打
贏咗少少再買咗落英撚第三球

樓主7點玩?

0 1 甘

大注左落甘到 希望生性

Show blocked user

補少少主第2球

可以試吓即場7.5b,一定刷角

不了 我玩走地好廢

點解次次中果d都跟唔到，唔中果d就跟足晒

樓主有冇研究7點場波

3點鐘巴西波買曬，中左買唔到5點

等樓主出啦，問黎做乜

我真係跟足架 準備返學

勁到

甘仔第三球就fit到喊

提左你補啦ching 好運

呢句真 我都補左主第2球

多謝 但都想甘收個靚尾

樓主睇盤真係好勁

我都補左

咁你有冇補？ 如果你真係買好大就補多少少主第3球啦
足球話唔埋

miss 左 無補

7點

點睇

早晨

7點夠鐘訓教

我都補100主勝

卡卡好波

有啲危 平手機會好高
頂住呀巴打 甘仔射爆佢！

7點睇好大波 但唔放入心水list
唔係大信心

同路喎

主隊僅勝一粒

thx 有無tg? 夠數就回比樓主

？？

上到某數 回水比你

完場味呀屌 個心就停

我唔收大家錢咖 免費交流下心水
請我食飯都得

完啦

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01✅
6’波蘭第2隊入球 @1.9❌
7.甘美奧 讓球0 @1.92⚠️走盤

買撚左18k
以後唔玩咁大 不過有補到 都算好 多謝樓主

我有睇住直播 平時我好少講假波都覺得球og假撚到

買咁大

見你好路諗住去盡啲

走盤又要補飛咁其實賺咩

有錢仔

求個安心

客先入 補番主ng 咪有贏

5.5冰角又中撚左伏 玩角玩殘自己

7點大 ？

0700 係咪無心水 訓得

唔好買咁大

買左500 訓醒希望有錢收

多謝樓主法林

咁樓主都冇放主第二球入去啦 咪搞亂檔啦 呢度好地地

場大角都冇放入去又唔講，返屋企屌自己老母啦
定係你輸左發窮惡

講撚到明非心水 屌你老母咪撚跟囉 關你撚事咩 搞搞陣

多謝 樓主 又贏半格

人地出正入表既係重心....成班on9亂jer人

成班害蟲見樓主又贏 無位入 係度亂咁jer

樓主應該花左好多時間同交左好多學費先有咁既命中率，而且肯同大家無私分享
神一般既男人
真心想請你食飯😊😊

多謝樓主！

呢位師兄你輸咗好多？

輸咪輸囉 發爛炸
今日我又豬三千

下次贏番！

跟咗國體大 感激

Gel

跟唔切國體大

9:30 上盤

樓主會唔會買秘魯

成班當左呢度係出邊d 波post,物7都係到講，想買邊場又講一講，問有冇同路又講一講，點落注又講一講，輸幾多贏幾多又講一講。同騎劫冇分別，煩撚到呀，冇人想知呀。樓主有心水自然會出啦，成班係到催催催，輸唔切咩

風紀

冇啦冇希望，2球到尾

友誼賽 小心伏

每日燒一萬？

國際賽啲盤真係好撚難睇

開咗追故模式

一起身平返手, 之後可以玩返細注
多謝K兄

咁咪好

諗唔到日本仔點輸轟落去

友誼波

上3場都係

我差一場平手

咁請你食飯交流吓好唔好先

咩叫平手？

即係讓球0 和波退錢

我鐘意吹咩

( Show Blocked User - 頭肢王 )
好啦 咁多謝你幫手推post 😅

日本仔有冇機

好痛呀

你個人認為=所有人
仲惡過共產黨
嘩....尷尬到呢

多謝樓主 起身就收錢

btw 今日日本仔點睇？

未睇

你話呢

我都係多謝樓主

暫時睇好頭兩場上盤
但都要等尾盤先

委內瑞拉有朗當同美職神射手 31球
唔敢gun

好似你標題所講 用1萬5上5萬

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01✅
6’波蘭第2隊入球 @1.9❌
7.甘美奧 讓球0 @1.92⚠️走盤
8.日本 讓球-0.5/-1 @1.72

Gun!

友賽已經唔敢買上盤

跟 食住個勢

荷蘭橙點睇 發覺你好少買下盤

好
一齊跟

求下你唔好跟

同求

代馬會多謝你先

得番1.70

請問一陣日本邊到有得睇直播?
我無買

出左陣未？

今朝睇日本讓球好似有2.01？而家得翻1.72
定係轉左盤？

根.. THX

轉左盤 一球變半一

轉左？

thanks 唔怪得之 以為落飛落咁快

得翻1.70

Gunn

咁代表咩?

開下盤

我無買呀, 我諗住睇多幾場學下野咋
下盤但上面個嗌跟既

樓主一萬上到幾多?

賭神

半一上盤 仲要開即場
等即場升水買主勝算 買到就等 等唔到就算
橫掂買盤和都係輸晒

1.72 -> 1.70
岩岩睇又1.73

咁就岩啦 買到就買 買唔到慳番 友誼賽姐

樓主 半一盤食半格多

角球小 信既就跟
尋日走地贏

但係出面全部1球盤 馬會開半一

利申新手

搭單一問 點解d主客和賠率 郁都無郁

問你老母咩，唔識就自己google 啦，問問問

呢層你要打電話問馬會

外界一致睇好 日本仔 大炒

兩個諗法
開半一低水比你賠少啲
開低半格引你買

小勝一球

謝

有無兩邊陣容睇下

報驚了

要客了

彪哥

快

樓主要咩 6:30

主上盤

點解佢地咁睇你？
咁我買$10客勝 鎮住

打對家就死番出來啦

彪哥咪撚燈

呢場對左
一球我要下盤

環保

你10蚊真飛呢 ？ 眼神投注 ？ 口頭投注 ？

呢場有無link?

JM9 我本身諗 10蚊咁細唔洗貼

同問

$10都好意思跟樓主買

10蚊唔係錢？
同埋我都唔係買讓球
仲有我買對家

喂咩都有得嘈既

細佬tg channel
純粹做record，鐘意就follow 啦

似你黎引戰多d

點搵你阿

anyway, 呢個post 都真係幾多人睇

你連登ac比人封鳩左開唔到post？，所以要係到放tg谷做騎劫？

1:0

核突版窩你抽射 1:0 GOAL!

角球封完未

HO BALL

睇唔到

Download 球探Apps

日本仔 主辦賽事
大家明既

app store球探係咪下左架

Sorry, 全名係咩

係....
Sorry

Ios用捷報比分啦

Google search 360直播
都可以

馬會個直播short撚左

平時用開果啲開唔到姐

google球探入佢官網就down到

用捷報開到有線，好順

Off topic
經典嘅紅左再勁啲

Thanks

想補無入球

我補左100$ @3.8

洗唔洗補和 @5.4倍

值得補

唔洗補啦
1.7水半格再補和有幾多錢贏

日本 下一隊入球

的確係，但大注左就驚青想補本
都係跟樓主算！

75mins 1.5小 仲有0.8

樓主真心有料
已經賺左半月人工 真心想請樓豬食飯

成班都未完就燈

12碼

1-1

屌 一gun就炒

想請我食咩

豬食嘅嘢

事實證明馬會誘盤

日本下入plz

一跟就炒

和左

一球轉半一真係要下盤好，次次上盤都出事

尻唔撘八 咁樣判12

有冇手足買越南上盤

計埋讓球, 算唔算客隊勝?

仲有4分鐘
做人要樂觀！

yes

結果係咪1:1？

日本 入球 求你了

屌你老母

集氣

咁依買客勝有冇用?

on99

你喜啦

樂觀都鬧

屌彪

買和啦

樓主咁撚勁都比你燈死

戒賭啦彪哥

2-1!!!!!

岩

炸

炸左啦

唉 又冇人跟 自私贏算

唉屌
輸2舊

越位

?

屌本身2-1
比你樂一樂觀炸撚埋

日本仔 快入 叫波

完

8:30？

等你

一gun就炒 屌on9

跟我咪好 中場角球小

主

8:30信越南仔？

結果點？

馬會多謝大家

邊場？

得一場

聽日再跟過

我澳博有兩場

支持
跟！
唔信樓主連輸兩場

8半要主

所以咪輸哂囉

8半

唔好賭閪波

彪哥真飛支持你有福啦
摟佢玩馬又唔玩

頭先買左委內瑞拉
今場8半 我都係要主

繼續燈

半一上盤比狗屌

玩馬啦星期日

想要9.5追數200 all in

鳩出上盤?

彪哥我屌你全家

馬來西亞贏硬了

你估我想輸既咩

goal!!!

Goaaaaaaaal

編號1

3672 你咁樣不如唔好遮

事實上証明
彪》雲加〉書包

書包33.3%
雲加雖然燈都起碼都有20-25%

彪哥呢？年頭已經留意住佢
專買大熱燈死大熱
勝率仲低過10%
馬post見到佢既話 佢出既大熱獲獲跑第四

唔到你唔信 真係未見過佢破燈

個個出晒真飛 會出事嫁

Bid data

慘 秒打臉

Big data

強烈要求彪哥戒賭

越南 8.5大 小注左$800

收檔啦你，超人，笑死人咩

越南仔無得輸
呢場 易食

贏波都可以走盤

我都小注左8.5細

越南仔 好勁 青訓又好

加油

架仔果場買左盤
見唔對路 對家出荷西馬天尼斯
即刻重注和 執返身彩

好耐冇見你了日記樓主

馬來西亞入佢老母

hi ching

見和長期5倍唔落都知咩料啦
不過我冇補

追蹤me?

唔俾買角

準備要1:1

2:0完場好嗎

1:1好嗎？

馬來西亞狗全部食屎

樓主 馬來西亞 角大 諗唔諗得過

買左7.5大

仲有幾多分鐘

32

2:0

大家補少少客第3球

不漏洞奶

法國平半有2倍

都冇人跟我買 我又中

法國你真係當左呢到係波post咁

樓主勁撚到

樓主法國點睇

日本跟左
越南冇跟
唉屌

我都係 跟唔切

我都跟唔切 不過補左2:0 2:1

求下你唔好再講

彪哥贏錢

點會怪樓豬
係自己睇唔切

係 打打下fifa先記得過左鐘
想跟都跟唔切
今晚樓主再黎ok?

咁多人都係咁 冇計，自己冇運

又食全格

跟到日本就跟吾到越車南

下場追返

多謝樓主，執咗少少

抵

2.5b plz

笑撚死人咩超人

No goal

Thank Kai哥

5?

好多人都係跟到日本 跟唔到不漏
包括小弟

thanks樓主

Thanks樓主
日本炒左 好彩平注
堅信樓主 又追番少少

多謝樓主，希望你一直都繼續出，唔使場場贏，只要有一定勝率，我場場跟户口慢慢增長已經心滿意足，好需要你。

之前豬果啲慢慢填緊

聽晚請你食

想問幾時派？

跟唔到越南，跟得日本，仲有無

馬會唔會走你數 不過呢啲波係耐啲先派
Btw: 呢度唔係波po 問無聊嘢返波po問

佢係波po問左，不過啲人撚9佢

無戶口, 跟左日本果場, 睇到但跟唔到越南果場, 無緣, 希望聽日追返數

好心d人基本野都唔識就google先啦
依個post變左湊仔咁樣

卡卡點睇荷蘭

超人 仲未戒賭？

上下盤 點分
係咪左攻右就上盤 右攻左就下盤

睇士氣值
高士氣就上盤

訓左miss 左越南

主=上盤 客=下盤

1942

馬會有教
上盤=讓人
下盤=受讓

唔知你真心定假膠，如果咁都唔識
唔理你買幾多，買單雙好過。一係留番過大海賭

X2

1200帶領

排名高果隊先係上。。。
排名低咪下 你地想點

自己炒咗秘魯，頭先日本又差啲啲
最後跟樓主越南今晚又可以玩玩了

做咩咁認真

你仔細啲睇
左右兩邊啲字
有一隊係高啲啲嘅
嗰個就係上盤

樓主真心定假膠就無人知 但你就一定係真心

派未

荷蘭主

唔賭啦 acc冇哂錢 朋友用哂

下

收到
即係邊隊多球迷打氣 邊隊就係上盤

下唔撚係掛
你朋友鳩賭？

所以廢時度啦

唔係下話 我跟三場輸兩場 救救我好喎

我哋幫你打鳩佢
斬鳩佢老母臭西
開佢名

有無人借ac俾樓主，我ac得100

唔好走阿樓主

今晚冇錢 唔度啦

樓主想入錢定收費

冇心情就休息下
你已經帶咗我哋好多場
多口問句
啲錢係暫時冇咗定永遠消失？

過幾日先

佢輸左我3皮

好兄弟 👍

叫佢跟你買仲好啦

幫我斬鳩佢老母唔該

反面？

佢唔信我

唔好咁講 我好朋友黎 積口德

唔會啦 好朋友

哇屌，佢玩allin啊
最緊要佢肯還
我都試過借朋友ac
但永遠唔夠膽用多過佢本金嘅1/4

一炮過輸晒

帶佢去幫佢開Ac啦，咁玩法度幾多都唔夠佢輸

3萬蚊 你朋友係雞呀

咁抵9佢輸

係我用緊佢acc
我10k 推左上去
但cash out左2皮

我覺得係佢自己已經輸曬先問樓主借ac

重有1000

1. 菲律賓 讓球 -0.5/1 @1.88 $10k✅
2. 劍橋聯 讓球 0 @1.9✅
3. 唐卡士打 讓球-0.5/-1 @1.88❌
4. 巴希亞 讓球 -0.5/-1 @2✅
5. 法林明高 讓球-0.5/-1 @2.01✅
6’波蘭第2隊入球 @1.9❌
7.甘美奧 讓球0 @1.92⚠️走盤
8.日本 讓球-0.5/-1 @1.72❌
9. 越南 讓球 -1 @1.8✅
10. 波蘭u21 2.5大 @1.8

表演1k上20k

用我ac ok?

1.77要買就快

呢個POST 有幾多大戶，頭先睇仲有1.8，樓主一出完之後變咗做1.77

Cls

澳博仲要2.5/3

今次比我跟到啦，會唔會....

心水？

今日1000上5000收手
度3場重心

之後幾點

有冇兄弟有link

樓主不如研究下聽日日本波 跟三輸二都知自己黑 u21更加唔敢跟

輸曬跟唔一弓

支持樓主！跟！

1點大波計唔計一場

有無人知岩岩越南場角細幾時會派錢？

呢啲波咁難玩都照殺，佩服樓主
細注跟

樓主，近排失戀，體會到女人信唔過，只有錢同你先係王道，今日以後跟足同你共生死，感激你嘅出現

殺丫

想問越南果場角球開幾多
網上睇係開5
我買左5.5細
好耐都未派錢

。。。

打去馬會問啦

咩apps?

勿跟 我輸緊2000幾先追炸

cls

Gun !!!

外圍？

通常個個跟就唔中
今場應該會開細

仆你個街

通常無即場嘅都係正常波

屌你個嘴

買咗葡萄牙u21客勝

場波唔見左既

我都想知 勁驚

後生仔入多幾球啦

on9波

01 比多球

國際賽冇場正常

唔屌唔得

快啲入多2粒

我都係咁話

一球

-2

場波真係冇咗

跟左呢場 但係好似有啲難度喎 3粒

見樓主allin我都allin 🥳🥳🥳

下半場兩球冇難度

跟得就唔好怯

幾點再有

上啊

搞掂埋先訓

出左波post?

入多粒定定驚得唔得

樓主有料喎 nam個場我都有買

下半場u21 快入
集氣

幾點有

都話跟到就......

買幾多

Jump

半個中兩球 比我

8k豬剩3k

Goal

未？

屌 賭就會輸會贏架啦

樓主義務比水我地，中咗未講聲多謝囉，唔中都唔好寸77，一陣樓主走咗，大家都唔開心！

哇 無平注?

我買左兩舊
集氣！

2隊都攻唔入

岩呀
所以我輸左日本果場都冇jer
越南果場仲加大注碼去跟！
賭得就唔好怯
我前排賭輸左十幾萬都未怯
都唔知你地怕咩

1

小波子開下盤啊 吊 又輸到要入錢鳥

針了

唔該比一球我